# OOPre_guide_books

这是BUAA 2024 OO-pre 指导书草稿箱子

2023 7.14   22:20

- 更新了数据生成器，满足：生成人名唯一性，生成食物，装备，瓶子都不唯一（且保证较高重复度）

2023.7.14  17:00

- 对hw4进行了不重样bug分发程序的撰写，使用方式见说明
- 需要完成：需要想出点其他bug，设计一个能出其他bug的场景（最好和冒险者世界有关）和程序

2023.7.14  16:00

- 删除了hw2中的volume属性，替换为isEmpty属性
- 补充了对装备携带的说明：同装备携带不做任何输出
- 增加了丢弃空瓶的行为：当使用的瓶子为空瓶，则在使用成功正常输出后将其丢弃
- 完善了hw1、hw2的不规范表述：所有“瓶子”，“药水”均替换为”药水瓶“
- 修正了残留的100.0小数
- 针对丢弃空瓶的行为，修改了数据生成器，保证因为第二次使用而丢弃的瓶子不会算在该冒险者已有的瓶子中作为输入

2023.7.13  19:00

- 修改了hw2中的指令表达：

  ID 为 `{adv_id}` 的冒险者尝试使用他**携带**的名字为`{name}`的药水

  修改为

  ID 为 `{adv_id}` 的冒险者尝试使用他**拥有**的名字为`{name}`的药水

  不保证冒险者携带了该药水，所以改为拥有比较好

- 写好了前两次作业测数据生成器，具体使用看注释即可。

  

  

